【集思廣益】喂文宣上線啦，將元朗黑、警合作宣揚俾全世界聽

屌你老母牛屎佬

呢單野一出黎講真我覺得可以用黎做文章，完全可以用黎做長輩圖發散去全世界啲wtsapps gp
主力focus係「香港公安同黑社會合作毆打市民」，強調 黑社會、毆打無辜市民、放生黑社會份子呢啲客觀事實
做一大堆長輩圖開始洗啲親戚gp，要令佢地知道香港公安本應維護治安，但係居然同黑社會合作毆打市民，甚至刻意放生黑社會
最好講到他朝有日，香港公安只要唔妥你但係又唔方便出手就會揾黑社會打鳩佢地咁
帶動個風向

push

push
長輩圖堅係有效